# README #

PROJEKT Client - Server [TCP] Sieci Komputerowe
[ZADANIE](http://www.staff.amu.edu.pl/~mw/zajecia/SIK2016/SIK05.html)

### TODO ###

* W ciągu 3 sekund musi odpowiedzieć 
* w przypadku, gdy klient nie odpowiada przez 3 sekundy jest wyrzucany z gry


### DONE ###

* W momencie połączenia serwer przesyła do użytkownika komunikat **POLACZONO**
* Przed włączeniem się do gry każdy gracz musi się "zalogować" podając swój login (niepusty ciąg znaków) **LOGIN <login>** [ JEST TO ODPOWIEDZ NA POŁACZONO ]
* W momencie, gdy 10 osób włączy się do gry, gra zostaje uruchomiona a serwer przesyła do zawodników komunikat wraz z numerem danego gracza i numerem zawodnika zaczynającego grę **START <twój ID> <id_zawodnika_zaczynającego grę>  int playerCount = 10;**
* Następnie kazdy użytkownik otrzymuje informacje o kartach jakie wylosował (stosując nazewnictwo kolorów i wartości podane powyżej)**<liczba kart> <karta1> <karta2> <karta3>** .... np. 4 2S 3H AS KC
* Użytkownik, który ma wykonać ruch otrzymuje od serwera komunikat **TWOJ RUCH**
* Na który w ciągu 3 sekund musi odpowiedzieć podając albo układ pokerowy albo komendę sprawdzenia **CHECK**
* W przypadku gdy klient wyśle powyżej 100 złych komunikatów, jako pojedyncza odpowiedź jest on wyrzucany z gry, w takim wypadku wymuszamy na nim CHECK, który konczy się niepowodzeniem (z punktu widzenia innych graczy tak to "wygląda"),
* Klient ma tylko 3 sekundy na odpowiedź



```
#!

PROJEKT

Zadanie to implementacja SERWERA i dwóch klientów gry o nazwie BLEF.

W grze używa się normalnej talii o 52 kartach. W grze brać będzie udział 10 osób. W pierwszej rundzie gry każdy gracz otrzymuje po jednej karcie, i wybrany gracz rozpoczyna licytację. Podczas licytacji kolejni gracze próbują przewidzieć możliwy układ pokerowy, który wystąpił w puli wszystkich rozdanych kart, na podstawie kart w swoim ręku oraz zgłoszeń innych graczy. Jeżeli kolejny gracz uważa, że ostatnie zgłoszenie nie pokrywa się z rzeczywistością, może zażądać sprawdzenia. Jeśli ostatnie zgłoszenie zgadza się, przegrywa rundę sprawdzający, jeśli nie, ostatnio licytujący. Po przegranej rundzie przegrany gracz zbiera karty, tasuje, rozdaje, i kolejny gracz rozpoczyna nową rundę - gracz, który ostatnio przegrał we wszystkich kolejnych rundach będzie otrzymywał o jedną kartę więcej. Z tego powodu w kolejnych rundach liczba rozdanych kart wzrasta, zatem jest coraz wyższa szansa na rzadsze kombinacje.

Grę przegrywa gracz, który osiągnie ustalony limit kart, dla nas będzie to 5 kart, czyli jeśli rundę przegrał gracz z 4 kartami w ręku, odpada on z dalszej rywalizacji. Grę wygrywa gracz, który pozostanie sam w grze.

Jeżeli jakiś z graczy poda najwyższy możliwy układ - duży poker (A,K,D,W,10) pikowy, to kolejny gracz nie ma wyboru i musi go sprawdzić.

Karty oznaczać będziemy w postaci: 2,3,4,5,6,7,8,9,10,W,D,K,A

Starszeństwo układów pokerowych:

poker (P)
kareta (wartość) (K)
full (wartość, wartość) (F)
kolor (kolor) (L)
strit (S)
trójka (wartość) (T)
dwie pary (wartość, wartość) (W)
para (wartość) (R)
wysoka karta (wartość) (V)
Starszeństwo kolorów:

pik (S - spades)
kier (H - hearts)
karo (D - diamonds)
trefl (C - clubs)
W przypadku fulla, za ważniejszy parametr uważa się wartość określającą trzy z pięciu kart. W przypadku dwóch par za ważniejszy parametr uważa się wyższą wartość.

Serwer każdą poprawną komendę potwierdza komunikatem "OK", każdą niepoprawną oznacza wysyłając "ERROR".

OPIS KOMEND:

W momencie połączenia serwer przesyła do użytkownika komunikat

POLACZONO
Przed włączeniem się do gry każdy gracz musi się "zalogować" podając swój login (niepusty ciąg znaków)

LOGIN <login>
W momencie, gdy 10 osób włączy się do gry, gra zostaje uruchomiona a serwer przesyła do zawodników komunikat wraz z numerem danego gracza i numerem zawodnika zaczynającego grę

START <twój ID> <id_zawodnika_zaczynającego grę>
Następnie kazdy użytkownik otrzymuje informacje o kartach jakie wylosował (stosując nazewnictwo kolorów i wartości podane powyżej)

<liczba kart> <karta1> <karta2> <karta3> ....
np. 4 2S 3H AS KC
Użytkownik, który ma wykonać ruch otrzymuje od serwera komunikat

TWOJ RUCH
Na który w ciągu 3 sekund musi odpowiedzieć podając albo układ pokerowy albo komendę sprawdzenia

CHECK
(gracz grający jako pierwszy nie może podać CHECK jako odpowiedzi), podany układ pokerowy musi być zawsze "wyższy" od podanego przez poprzedniego gracza

Komendy układów:

Poker:

P <karta początkowa>
np. P 2S oznacza poker 2S 3S 4S 5S 6S, itd, stąd najwyższy możliwy układ to P 10S
Kareta:

K <wartosc_karty>
np. K K (kareta króli)
Full:

F <wartość_trójki> <wartość_dwójki>
np. F 3 K (full 3,3,3,K,K), wartości dla trójek i dwójek muszą być różne!
Kolor:

L <kolor>
np. L D (kolor w kierach)
Strit:

S <wartosc początkowa>
np. S 2 oznacza strita 2,3,4,5,6 itd., stąd najwyższy możliwy strit to S 10
Trójka:

T <wartość_trójki>
np. T 3 (trójka 3,3,3)
Dwie pary:

W <wartość_dwójki> <wartość_dwójki>
np. W A 4 (dwójka A,A,4,4), wartości dla obu dwójek muszą być różne!
Para:

R <wartość_dwójki>
np. R A (para asów)
Wysoka karta:

V <wartość>
np. V A (jeden As)
W kazdej rundzie pozostali zawodnicy są informowani o ruchach przeciwników w postaci

<id gracza> <układ>
lub

<id gracza> CHECK
Gracz, który wysłał CHECK (i tylko on) informowany jest o jego sukcesie poprzez komunikat

SUKCES
lub

PORAZKA
W drugim przypadku następuje koniec rundy i serwer przesyła wszystkim zawodnikom wynik rundy (pozwalające określić kto blefował)

<liczba graczy> <id_gracza1> <liczba_kart_gracza_1> <karta1_gracza_1> ... <id_gracza2> <liczba_kart_gracza_2> <karta1_gracza_2> ...
np. 3 0 1 AS 1 2 3D 4H 2 1 3S
następnie przesłany jest aktualny stan gry na kolejną rundę:

<liczba graczy> <id_gracza1> <liczba_kart_gracza1> <id_gracza2> <liczba_kart_gracza2> ....
np. 3 0 1 1 3 2 1
Powyższy komunikat przesyłany jest nawet w przypadku gdy zostaje tylko 1 gracz. Następnie przesyłany jest komunikat o kolejnej rundzie

RUNDA <nr_rundy> <id_gracza rozpoczynajacego>
lub

KONIEC <uszerwegowane_loginy_graczy_od wygranego do ostatniego miejsca>
np KONIEC s123456 s654321 s123987 ...
Dodatkowe założenia:

z jednego adresu IP może połączyć się z nami tylko jeden użytkownik,

w przypadku, gdy klient nie odpowiada przez 3 sekundy jest wyrzucany z gry,

w przypadku gdy klient wyśle powyżej 100 złych komunikatów, jako pojedyncza odpowiedź jest on wyrzucany z gry, w takim wypadku wymuszamy na nim CHECK, który konczy się niepowodzeniem (z punktu widzenia innych graczy tak to "wygląda"),

Państwa serwer i klient musi implementować powyższy protokół komunikacji. Dodatkowo mają Państwo za zadanie stworzyć drugi program kliencki, którego celem jest wywołanie błędu, oszukanie, lub spowodowanie błędu serwera. Wszelkie sposoby (dozwolone prawnie), w tym ataki na serwer są akceptowane. Program ten jednak musi się najpierw zalogować w serwerze (wysłac poprawnie przynajmniej komunikat LOGIN).

Programu powinny logować informację,które sprawią że w przypadku sytuacji konfliktowych będziemy w stanie rozstrzygnąć kto popełnił błąd (serwer, czy aplikacja klienta).

Serwer musi zapisywac (logowac) do pliku cala komunikacje pomiedzy nim a klientami.

Program może być wykonany w dowolnym języku programowania ale musi wykorzystywać do komunikacji protokół TCP. Termin wykonania zadania: 10.05.2016.
```

* LOG.TXT

```
#!
[5/17/2016 11:55:11 PM]Client Connected...
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :POLACZONO
[5/17/2016 11:55:11 PM]Client Connected...
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :POLACZONO
[5/17/2016 11:55:11 PM]Client Connected...
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :POLACZONO
[5/17/2016 11:55:11 PM]Client Connected...
[5/17/2016 11:55:11 PM]Client Connected...
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :POLACZONO
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :POLACZONO
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: START 
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 6S
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :1
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10H
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :1
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 5S
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9S
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :1
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 10D
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:11 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:11 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:11 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:12 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: R 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 R 6
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:12 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 CHECK
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 6S 2 0 10H 3 0 5S 4 0 9S 5 1 10D 
[5/17/2016 11:55:12 PM]5 1 0 6S 2 0 10H 3 0 5S 4 0 9S 5 1 10D 
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 1 3 1 4 1 5 2 
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 1 5
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : WH
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :1
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 9D
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :1
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : DH
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3D
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :2
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 4S
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2D
[5/17/2016 11:55:12 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:12 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:13 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: V 7
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 V 7
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:13 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 CHECK
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 WH 2 0 9D 3 1 DH 4 0 3D 5 1 2D 4S 
[5/17/2016 11:55:13 PM]5 1 0 WH 2 0 9D 3 1 DH 4 0 3D 5 1 2D 4S 
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 1 3 2 4 1 5 2 
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 2 3
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 7H
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :1
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 5H
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : DH
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : WS
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9D
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :2
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : KS
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7D
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:13 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: V 3
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:13 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 V 3
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:14 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 CHECK
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 7H 2 0 5H 3 1 WS DH 4 0 9D 5 2 7D KS 
[5/17/2016 11:55:14 PM]5 1 0 7H 2 0 5H 3 1 WS DH 4 0 9D 5 2 7D KS 
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 1 3 2 4 1 5 3 
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 3 5
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 8D
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :1
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : KD
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 5D
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 10D
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 10S
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :3
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 3D
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 9H
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 9D
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:14 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:14 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:14 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:15 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: V 4
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 V 4
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:15 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: V 8
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 V 8
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:15 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 CHECK
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 8D 2 0 KD 3 1 10D 5D 4 0 10S 5 3 3H 9H 3D 
[5/17/2016 11:55:15 PM]5 1 0 8D 2 0 KD 3 1 10D 5D 4 0 10S 5 3 3H 9H 3D 
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 1 3 2 4 1 5 4 
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 4 5
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 7H
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :1
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : DH
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : KD
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : DS
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : WH
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :4
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 3S
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 8S
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : KH
[5/17/2016 11:55:15 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 8D
[5/17/2016 11:55:16 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:16 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: V K
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:16 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 V K
[5/17/2016 11:55:16 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:16 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: V 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:16 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 V 6
[5/17/2016 11:55:16 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:16 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: R 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:16 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 R 6
[5/17/2016 11:55:17 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:17 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: R 7
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:17 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 R 7
[5/17/2016 11:55:17 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:17 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: R 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:17 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 R 6
[5/17/2016 11:55:17 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:17 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: W 2 4
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:17 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 W 2 4
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:18 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: NIE MA PAR WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 CHECK
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 7H 2 1 DH 3 1 10D KD 4 0 WH 5 3 2H KH 8S 3S 
[5/17/2016 11:55:18 PM]5 1 0 7H 2 1 DH 3 1 10D KD 4 0 WH 5 3 2H KH 8S 3S 
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 2 3 2 4 1 5 4 
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 5 2
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 10D
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :2
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3H
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 2H
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 2S
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 5D
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : DS
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :4
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 6S
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7H
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7S
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : KH
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:18 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: R 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 R 2
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:18 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: V 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:18 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 V 6
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:19 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: V 5
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 V 5
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:19 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: V 10
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 V 10
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:19 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 CHECK
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 10D 2 2 2H 3H 3 1 5D 2S 4 0 DS 5 3 KH 4H 7H 6S 
[5/17/2016 11:55:19 PM]5 1 0 10D 2 2 2H 3H 3 1 5D 2S 4 0 DS 5 3 KH 4H 7H 6S 
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 3 3 2 4 1 5 4 
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 6 2
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : KS
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :3
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3D
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 6D
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 5S
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : KH
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : WH
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :1
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3H
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :4
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 4D
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 8D
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7S
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : DH
[5/17/2016 11:55:19 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:20 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: V 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 V 6
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:20 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 CHECK
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 KS 2 2 4S 6D 3D 3 1 WH KH 4 1 3H 5 3 DH 7S 6H 4D 
[5/17/2016 11:55:20 PM]5 1 0 KS 2 2 4S 6D 3D 3 1 WH KH 4 1 3H 5 3 DH 7S 6H 4D 
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 3 3 2 4 2 5 4 
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 7 4
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : DS
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :3
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 4H
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10H
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10D
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 5H
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 2H
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :2
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 6S
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : DD
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :4
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7S
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 6H
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 5D
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 3S
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:20 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:20 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:21 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:21 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:21 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: R 7
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:21 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 R 7
[5/17/2016 11:55:21 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:21 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: R 3
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:21 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 R 3
[5/17/2016 11:55:21 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:22 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 CHECK
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 DS 2 2 10D 10H 4H 3 1 2H 5H 4 2 DD 6S 5 3 3S 5D 8D 7S 
[5/17/2016 11:55:22 PM]5 1 0 DS 2 2 10D 10H 4H 3 1 2H 5H 4 2 DD 6S 5 3 3S 5D 8D 7S 
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 3 3 2 4 3 5 4 
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 8 4
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 2S
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :3
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10S
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : DH
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 4S
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : KD
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 6D
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :3
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 4H
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 8S
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 4D
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :4
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 6H
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 3S
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2H
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 10D
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:22 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:22 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: R 3
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:22 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 R 3
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:23 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 CHECK
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 2S 2 3 4S DH 10S 3 1 6D KD 4 2 4D 8S 8D 5 3 5S 2H 3S 6H 
[5/17/2016 11:55:23 PM]5 1 0 2S 2 3 4S DH 10S 3 1 6D KD 4 2 4D 8S 8D 5 3 5S 2H 3S 6H 
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 4 3 2 4 3 5 4 
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 9 2
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 6H
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :4
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : DD
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10S
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10D
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3D
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 6S
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 5D
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :3
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 4S
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 5S
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : KS
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :4
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 3H
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : DS
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 4H
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 9D
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:23 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: V W
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 V W
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:23 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: V 10
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:23 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 V 10
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:24 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 CHECK
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 6H 2 3 3D 10D 8H DD 3 1 5D KH 4 2 KS 5S 4S 5 4 9D 7S DS 3H 
[5/17/2016 11:55:24 PM]5 1 0 6H 2 3 3D 10D 8H DD 3 1 5D KH 4 2 KS 5S 4S 5 4 9D 7S DS 3H 
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 4 3 2 4 3 5 5 
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 10 5
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 5S
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :4
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WD
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3H
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 4D
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 7S
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 7D
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : DH
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :3
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 8S
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9H
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3D
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :5
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : DD
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2S
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 5H
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : WS
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 4D
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:24 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:24 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:24 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:25 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:25 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:25 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:25 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:25 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:25 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: R 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:25 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 R 6
[5/17/2016 11:55:26 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:26 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: R 3
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:26 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 R 3
[5/17/2016 11:55:26 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:26 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: V 4
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:26 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 V 4
[5/17/2016 11:55:26 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:26 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: R 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:26 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 R 6
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:27 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 CHECK
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 0 5S 2 3 7S 7H 3H WD 3 1 DH 5D 4 3 3D 9H 8S 5 4 4D WS WH 2S DD 
[5/17/2016 11:55:27 PM]5 1 0 5S 2 3 7S 7H 3H WD 3 1 DH 5D 4 3 3D 9H 8S 5 4 4D WS WH 2S DD 
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 2 4 3 2 4 4 5 5 
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 11 4
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :1
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 9S
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :4
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10H
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WS
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 6S
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 8H
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : DH
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 10S
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :4
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 5H
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 4S
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 2D
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 5H
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :5
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 9D
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : DD
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2D
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2S
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 5D
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:27 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: R 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 R 2
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:27 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:27 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 CHECK
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 9S 2 3 8H 4D WS 10H 3 1 10S DH 4 3 5H 6H 4S 6D 5 4 5D 2S KD DD 8S 
[5/17/2016 11:55:28 PM]5 1 1 9S 2 3 8H 4D WS 10H 3 1 10S DH 4 3 5H 6H 4S 6D 5 4 5D 2S KD DD 8S 
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 2 2 4 3 2 4 4 5 5 
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :2
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : WD
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 3S
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :4
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3S
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : KD
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10S
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 9H
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 10D
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 4D
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :4
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 7S
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9D
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : DS
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3D
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :5
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2H
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 5H
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : DS
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7H
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7D
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:28 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:28 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: R 3
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 R 3
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:28 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: V 8
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:28 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 V 8
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:29 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: V A
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 V A
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:29 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: R 4
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 R 4
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:29 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 CHECK
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 9S WD 2 4 6H 10S KD 3S 3 1 4D 10D 4 3 3D 6S 9D 8H 5 4 7D 3H DS 5H 2H 
[5/17/2016 11:55:29 PM]5 1 1 9S WD 2 4 6H 10S KD 3S 3 1 4D 10D 4 3 3D 6S 9D 8H 5 4 7D 3H DS 5H 2H 
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 2 2 5 3 2 4 4 5 5 
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 13 2
[5/17/2016 11:55:29 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :2
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : KS
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 5D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :5
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 10S
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 8S
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 7D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WH
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :2
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 4D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 4H
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :4
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 2D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : DS
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :5
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 8D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : KD
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 10D
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 2S
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : DS
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:30 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: V A
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 V A
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:30 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: R 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 R 2
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:30 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: R 5
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:30 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 R 5
[5/17/2016 11:55:31 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:31 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: V K
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:31 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 V K
[5/17/2016 11:55:31 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:31 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: V K
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:31 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 V K
[5/17/2016 11:55:31 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:31 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: W 2 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:31 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 W 2 6
[5/17/2016 11:55:32 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:32 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: W 2 W
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:32 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 W 2 W
[5/17/2016 11:55:32 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:32 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: W 4 6
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:32 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 W 4 6
[5/17/2016 11:55:32 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:32 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: W 5 W
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:32 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 W 5 W
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:33 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: W 5 K
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 W 5 K
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:33 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: CHECK
SERWER: NIE MA PAR WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 CHECK
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 9H KS 2 4 WH DD 8S 7S 10S 3 2 4H 4D 4 3 9D 3D 6H 2D 5 4 DS 7H 10D 5S 8D 
[5/17/2016 11:55:33 PM]5 1 1 9H KS 2 4 WH DD 8S 7S 10S 3 2 4H 4D 4 3 9D 3D 6H 2D 5 4 DS 7H 10D 5S 8D 
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 2 2 5 3 3 4 4 5 5 
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 14 3
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :2
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : DH
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 10D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :5
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 2D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 7S
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : KD
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 6D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WH
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :3
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 2H
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 9H
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : WD
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :4
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 5D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9H
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 7H
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 8D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :5
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 10H
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 3D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 7D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : 4D
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 : KD
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:33 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: V 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:33 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 V 2
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:34 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1221: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61350 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 CHECK
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 1 3H DH 2 4 WH 6D 5H 7S 2D 3 2 WD KS 2H 4 3 KH 7H 4S 5D 5 5 9H 4D 10D 3D 6S 
[5/17/2016 11:55:34 PM]5 1 1 3H DH 2 4 WH 6D 5H 7S 2D 3 2 WD KS 2H 4 3 KH 7H 4S 5D 5 5 9H 4D 10D 3D 6S 
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 5 1 2 2 5 3 3 4 4 5 6 
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :2
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : DH
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 5S
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :5
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : KH
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 3D
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WH
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : DS
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 2D
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :3
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 10S
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 9H
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 10H
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :4
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : KS
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 4H
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 6S
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3S
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:34 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:34 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: V 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:34 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 V 2
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:35 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 CHECK
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 1 1 5S DH 2 4 2D WS WH 7H KH 3 2 10H 2S 10S 4 4 8S 6S 4S KS 
[5/17/2016 11:55:35 PM]4 1 1 5S DH 2 4 2D WS WH 7H KH 3 2 10H 2S 10S 4 4 8S 6S 4S KS 
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 1 2 2 5 3 3 4 5 
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: RUNDA 16 4
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :2
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : KH
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 5S
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :5
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WH
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 8S
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 9H
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : WD
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 6S
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :3
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : KD
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 2D
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 7H
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :5
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 5S
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 3S
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 6H
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : 9S
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 : WS
[5/17/2016 11:55:35 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:35 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:36 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: V 5
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 2 V 5
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:36 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4161: R 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 3 R 2
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:36 PM] MSG FROM PLAYER : - USER1681: CHECK
SERWER: NIE MA PARY WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61349 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 CHECK
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 1 1 10D KH 2 4 4H WD DD 8S WH 3 2 7H 2D KD 4 5 WS 8D 6H 9D 5S 
[5/17/2016 11:55:36 PM]4 1 1 10D KH 2 4 4H WD DD 8S WH 3 2 7H 2D KD 4 5 WS 8D 6H 9D 5S 
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 4 1 2 2 5 3 3 4 6 
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :2
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 5D
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 : 3S
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :5
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 9H
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : DH
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 7H
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : KH
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 : 9D
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :3
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : 9D
[5/17/2016 11:55:36 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : DS
[5/17/2016 11:55:37 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 : WS
[5/17/2016 11:55:37 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:37 PM] MSG FROM PLAYER : - USER5732: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:37 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61348 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:37 PM]Client disconnected: 192.168.1.106:61348
[5/17/2016 11:55:38 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61347 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:38 PM]Client disconnected: 192.168.1.106:61347
[5/17/2016 11:55:39 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:39 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:39 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:39 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:39 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:39 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:40 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: R 2
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 R 2
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:40 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: V 4
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 V 4
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:40 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: V 3
SERWER: OK!
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 V 3
[5/17/2016 11:55:40 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :TWOJ RUCH
[5/17/2016 11:55:41 PM] MSG FROM PLAYER : - USER4221: CHECK
SERWER: NIE MA NAJWYZSZEJ WSROD ZAWODNIKOW!
[5/17/2016 11:55:41 PM] SEND MSG TO: 192.168.1.106:61346 :PORAZKA
[5/17/2016 11:55:41 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 CHECK
[5/17/2016 11:55:41 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 1 2 8D 5D 
[5/17/2016 11:55:41 PM]1 1 2 8D 5D 
[5/17/2016 11:55:41 PM] SEND MSG TO ALL PLAYERS: 1 1 3 
[5/17/2016 11:55:41 PM]KONIEC GRY


```